好攰可以點樣回復

最近個人好攰
唔想同人傾偈
做一野陣就冇心機
巴絲打平時點樣集中精神

飲redbull

叫雞

知唔知自己點解會攰? 最近有事發生左?
俾時間自己休息下 唔洗逼自己有精神

幻想反手渣實鎅刀直插大髀
即刻醒晒繼續工作

幻想力好豐富

前牌分手
休息咗個幾月
都係時候醒

做廢人了